有無人公司重係咁請人？

我做個間公司本身都多多地人，我上年六月入去大約80人
一年不斷加，到依家過一百幾人
有無人公司好似我咁？
佢哋好似係個平行時空

咩行業先 IT?

肯定唔係飲食零售同航空嗰批先

上個月先轉工多咗12k

不學無術嘅人先會搵唔到工

Compliance 法律個d

黑警處都不斷搵新狗仔
防止低端人口造反

但入去做既新狗仔都係低端人口

法律行業真係無咩問題

係勁好生意
但係發財唔立品

學完係咪可以搵到工

係

傳媒界長期要人